
                      El dinero si da la felicidad aunque, los caminos del Señor son inescrutables!!! Éste parece ser el lema de este relato francés, que sigue la misma estela que la explosiva "El jardín de la alegría" pero, sin tanto acierto espectacular -el nivel de la susodicha es demasiado alto para esta hermana pequeña-; con todo, mantiene un nivel muy decente, salva muy bien la papeleta con escenas graciosas, una ruin abuela que encuentra su encantadora personalidad a través del dinero fácil, un grupo de amigas no muy conseguido que podría mejorar, malos no tan malos, policía amiga que aparece cuando se la necesita..., diversión sólo por momentos pero que te produce una aceptación de la película, un buen aprobado con disfrute de parte de ella y un no lamentar haberla visionado. Un caso más de guión conocido, de poca originalidad, de conocer de antemano lo que te van a narrar pero, que no por ello deja de ser un acierto de trabajo modesto, sencillo y austero, sin pretensiones más allá de sus 90 minutos de entretenimiento; y se puede afirmar que lo consigue.
        
            